更改選民地址

唔好意思，我唔知應該擺係咩台所以擺左係度

我因為搬左屋
而呢排見到有人講選民登記
咁我上網唸住填form改地址啦
但係我見到個deadline係6月2日

咁我想問就算依家填翻份form
今年係咪都無選民資格
定係點

求解答